提出美國兩黨共識最出位果幾位...

沈旭暉, 著左草
黃G鋒, 坐緊

講真話就係會被清算

兩黨「共」識

日日開PARTY慶祝

抵佢地仆街的

共識果個民煮黨一粒聲都冇出過

共產黨同民主黨兩黨共識要消滅香港人

現任總統係咁發聲屌支那

自稱新任總統日撚日講環保 女權

仲要係咁種族種族

拎住香港堆傻仔眾籌返嚟啲錢去隊草捅屎忽